試post gif 請無視

<iframe src='// frameborder='0' scrolling='no' width='640px' height='360px' style='-webkit-backface-visibility: hidden;-webkit-transform: scale(1);' ></iframe>

無視ok

Hali

Halo